[連登神探] 關西機場打尖嗰個老母一定係新香港人

真正土生土長香港人係唔會扮大肚跟手打尖的，計我話個老母一定係每日150個新香港人其中之一，除非唔係

呢件事係假嘅
冇發生過
邊個再講就係踩港五毛